AUTOSUPPORT AI LTD. - CUSTOMER SUPPORT FAQ

=== CONTACT INFORMATION ===

Company Name: AutoSupport AI Ltd.
Contact Email: support@autosupport.ai
Customer Service Phone: +1-800-123-4567
Technical Support Phone: +1-800-123-4568
Business Hours: Monday-Friday, 9:00 AM - 6:00 PM EST
Emergency Support: Available 24/7 at +1-800-123-4569

Mailing Address:
AutoSupport AI Ltd.
123 Innovation Drive
Tech Valley, CA 94025
United States

Website: www.autosupport.ai
Support Portal: support.autosupport.ai


=== ABOUT OUR SERVICE ===

Q: What services does AutoSupport AI provide?
A: We provide AI-powered customer support for Toyota vehicle owners. Our service includes:
   - Access to comprehensive vehicle manuals and documentation
   - Technical support for Toyota Hilux and Ford F-150 vehicles
   - General automotive inquiries and troubleshooting
   - Support ticket creation and tracking

Q: How can I contact customer support?
A: You can reach us in several ways:
   - Phone: +1-800-123-4567 (Main customer service line)
   - Email: support@autosupport.ai
   - Technical Support: +1-800-123-4568
   - Emergency 24/7 Line: +1-800-123-4569
   - Online Support Portal: support.autosupport.ai

Q: What are your support hours?
A: Our main customer service operates Monday through Friday, 9:00 AM to 6:00 PM EST.
   Emergency technical support is available 24/7 at +1-800-123-4569.

Q: How do I create a support ticket?
A: You can create a support ticket through:
   1. Our AI chat assistant (just ask to create a ticket)
   2. Email us at support@autosupport.ai
   3. Call our customer service at +1-800-123-4567
   4. Use our online portal at support.autosupport.ai


=== VEHICLE COVERAGE ===

Q: Which vehicles do you support?
A: We currently provide comprehensive support for:
   - Toyota Hilux (all model years)
   - Ford F-150 (2024 and newer)
   - General automotive inquiries for all Toyota and Ford vehicles

Q: Can I get help with other vehicle brands?
A: While our primary focus is Toyota and Ford vehicles, we can provide general automotive guidance and direct you to appropriate resources for other brands.


=== TECHNICAL SUPPORT ===

Q: What if I can't find information in the manuals?
A: If our AI assistant can't locate the information you need in the manuals, we'll help you create a support ticket. Our technical team will review your inquiry and respond within 24-48 hours.

Q: How long does it take to get a response to my support ticket?
A: Standard support tickets receive a response within 24-48 hours during business days.
   Emergency issues (24/7 line) receive immediate attention.

Q: Can I track my support ticket?
A: Yes! When you create a ticket, you'll receive a ticket number and link to track its progress in real-time.


=== CONTACT SUMMARY ===

Main Customer Service: +1-800-123-4567
Technical Support: +1-800-123-4568
Emergency 24/7: +1-800-123-4569
Email: support@autosupport.ai
Website: www.autosupport.ai
